<?xml version = "1.0" encoding = "UTF-8" ?>
<Computer id="portcrack01" name="Viper-Battlestation" security="0" type="4">

  <dlink target="viperScanEarlyGame" />
  
  <file path="bin" name="SSHcrack.exe">#SSH_CRACK#</file>
  <file path="home" name="Youtubers.txt" >
YouTuberzy do sprawdzenia: 

captainspinifex
rockleesmile
northernlion
officialcalemgames
jonathancrowgamer

  </file>
  <file path="home" name="Notatki.txt" >
    W końcu udało mi się torrentować ten słodki nowy program haxxerski z serwera, o którym opowiadał mi Gollum - to takie chore!

    Nie mogę się doczekać, aby go wypróbować - po prostu muszę najpierw dowiedzieć się, jak go używać
  </file>
  <file path="home" name="asdf.txt" >
    Induction test?
    199.59.149.230
    Proxy server
    
    ...
    Potrzebujesz czegoś na temat przeładowania?
    Muszę to bardziej zbadać. Może jest jakiś program, który pomoże? Poprosi o więcej pieniędzy..
  </file>
  <file path="home" name="EmailWersjaRobocza.txt" >
    Tata,
    Przepraszam, że nie wysłałem Ci e-maila od jakiegoś czasu - byłem bardzo zajęty szkołą - 11 rok jest trudny, ale myślę, że mam się dobrze.
    Naprawdę chciałem poprosić o małą pomoc - potrzebuję nowego oprogramowania do projektu szkolnego. Nazywa się „FTPBounce.exe”. To naprawdę przydatne! Będzie to jednak dużo kosztować i zabrakło mi pieniędzy, które mi przysłałeś ostatnim razem - całe to oprogramowanie do projektów IT jest naprawdę drogie.
    Czy jest szansa, że ​​możesz wysłać kolejne 2000 $ na moje konto? To by naprawdę pomogło.

    Dzięki!
    Kocham Cię,
    Tim
  </file>
  
  <file path="home/work" name="jasperlog.txt" >
[viper] masz te klucze, o które prosiłem?
[jasper] masz kasę?
[viper] przygotowałem się do podłączenia
[jasper] Wysłałem pierwszą połowę na serwer. Kiedy transfer zostanie zakończony, dostaniesz resztę.
[viper] fajnie, sprawdzam
[viper] niesamowite, działają.
[jasper] mogę teraz dostać moje pieniądze?
[viper] wysłane
[jasper] odebrane. Kto by pomyślał, że call of soldier będzie tak popularne w tym roku.
[viper] Najgorętsza rzecz tego roku.
[jasper] gracze.
  </file>
  
  <file path="home/work" name="CEL.txt" EduSafe="false">
[viper] Chcę zwrotu pieniędzy.
[cs#1575] Przykro mi, sir, ale nie możemy zwrócić pieniędzy na podstawie zmiany zdania.
[cs#1575] Czy mogę zasugerować ponowne umieszczenie tego przedmiotu na J-Bayu?
[viper] Nie chcę wystawiać przedmiotu na twojej przeklętej stronie aukcyjnej.
[viper] Mówiłem ci, że przypadkowo nacisnąłem przycisk licytowania zamiast przycisku zegarka
[cs#1575] Tak mi przykro, sir, ale nasza polityka nie obejmuje przypadkowego naciśnięcia przycisku.
[cs#1575] Musisz więc zaakceptować, że Penetrator 9000 jest twój, lub możesz spróbować zrekompensować koszty za pomocą naszych list aukcyjnych.
[viper] Zadarłeś z niewłaściwym klientem. Sprawię, że będziesz ryczał tego dnia.
[cs#1575] Dziękuję panu i życzę miłego wieczoru.  
  </file>
  
    <file path="home/work" name="ripped_prerelease.log" EduSafe="false">
[glaylor] ZJEBAŁEŚ TO
[glaylor] 18 MIESIĘCY DEV TIME'U
[glaylor] 3 MILIONY DOLARÓW
[glaylor] DLA GRY O OGLĄDANIU EKRANÓW TELEFONÓW KOMÓRKOWYCH
[glaylor] ..................
[glaylor] KUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUURRRWWWWWWWWWW
[hoops] Whoa, uspokój się człowieku, ludzie będą to kochać.
[hoops] To jest jak, stwierdzenie, o stanie tego słowa.
[hoops] Jak na przykład, czy ostatnio przechodziłeś się późno ulicą?
[hoops] Ludzie zawsze mają zakopane głowy w telefonach, nawet tego nie zauważają.
[hoops] Więc zrobiliśmy grę, w której ty prowadzisz, chodzisz, strzelasz i hakujesz, ciągle patrząc na ich telefony.
[hoops] To genialne.
[glaylor] Zarząd będzie chciał za to moją dupę.
[glaylor] Lepiej dajmy temu dobrą nazwę.
[glaylor] I trochę hardcorowych grafik.
[glaylor] I dodaj trochę kwiecistych efektów. To zawsze przyciąga dzieci.
  </file>
  
  <file path="home/work" name="seb.txt" EduSafe="false">
[viper] Jak poszło?
[lilsebastian] To był koszmar.
[viper] Dlaczego?
[lilsebastian] Spędziliśmy noc na czuwaniu. To było super romantyczne.
[lilsebastian] Potem zaczęliśmy się śmiać.
[lilsebastian] Potem zaczęliśmy się wygłupiać, wiesz.
[lilsebastian] A potem, er...
[viper] Co?
[viper] Wyrzuć to z siebie.
[lilsebastian] To err, zakończyło się wcześniej niż się spodziewałem. Na przykład. Ubrania nadal są włożone jak wcześniej.
[viper]......
[viper]......
[viper] HAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHHAA
[lilsebastian] Zamknij się.
[viper] Stary, Boże stary, nigdy więcej się do tego nie przyznawaj.
[viper] Masz szczęście, że jesteśmy przyjaciółmi, bo inaczej opowiedziałbym wszystkim tę historię.
[viper] Tak czy inaczej, muszę iść. Mam więcej kodu do zrobienia. 
[lisebastian] W porządku. Do zobaczenia jutro w szkole.
[viper] Nie idź tam za wcześnie. 
  </file>
  
  <eosDevice name="ePhone 4S Tima">
    <note>NUMERY PORTÓW
Przeglądarki internetowe i usługi sieciowe: 80 (8080 czasami?)
SSH: 22 (####program do tego)
FTP: 21
SQL: 1433
    </note>
    <note>entropia
jakaś grupa hakerów?
wydaje się trochę mały i niewiele wiadomości na ich temat?
Tyle że slashbot ich nienawidzi z jakiegoś powodu?
„znajdź i pobij nasz serwer testowy” - jak?
Wiadomość na forum nie ma innych szczegółów?

Może gdzieś być indeksowany? Znajdź rejestr sieci i wyszukaj entropię?
    </note>
    <note>daves
H22 do stacji Westfield (stop 22)
4:25 - 5:12
4:55 e.30m
    </note>
  </eosDevice>
</Computer>
